聽日必去活動

「成立《禁蒙面法推動組》記者會

「反修例風波持續，有暴徒自持蒙面，大肆破壞，對本港造成嚴重影響。為推動特區政府盡快訂立《禁蒙面法》，止暴制亂，我們將宣佈成立《禁蒙面法推動組》，一班來自政、商、法律、教育及退休公務員等的推動組成員將分享對《禁蒙面法》的看法及介紹未來工作計劃。

「日期：10月3日（星期四）
時間：下午3時
地點：南洋酒店宴會廰
出席：召集人及部份委員將出席記者會

「《禁蒙面法推動組》成員
顧問：
譚惠珠、譚耀宗、葉劉淑儀

「召集人：
葛珮帆 - 立法會議員

「委員：
張國鈞 - 立法會議員
陳曼琪 - 律師, 港區人大代表
洪為民 - 港區人大代表
陳曉峰 - 律師, 港區人大代表
陳祖光 - 前警察員佐級協會主席, 退休警員
麥錦輝 - 紀律部隊義工隊主席, 退休消防人員
胡明峰-國家行政學院香港同學會主席
孫名峯- 退休公務員
王吉顯 - 香港法律專業人員協會會長
楊全盛 - 香港青年聯會主席
冼漢迪 - 互聯網專業協會主席
屈穎妍 - 傳媒人
藍雪寶 - 老師
劉毅 - 律師
葉俊遠 - 律師
黃河 - 律師

push
義士既血不能白流
絕對唔撚可以就咁算